其實有冇得諗 光復民國 概念

唔好屌我P牌仔住
我只係諗下有冇得咁樣推動民主
真正解放14億on9護旗手
大家討論下？

光復民國
百年革命

"民國"個朶連台灣人都唔想要

宜家台灣都唔想叫自己中華民國
台灣就係台灣

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎